汽車喇叭 (入門3路 vs 中階2路)

入門3路加埋訂做A柱的價錢差唔多等於中階2路 (6-7K), 有冇人有經驗3路分音係咪真係正過2路好多?